跟机求del post

怕被清算

沒错 窩都想del post